食飽飯後有活動，18區票站和你睇點票

食飽飯後有活動，18區票站和你睇點票

奶共派做人無底線
什麼招都做得出，做左後，堆魔警會阻止其他人阻止佢地咁做
所以18區票站要人，有乜事至少有人影低罪證和做證人
18區票站，10:30約定你睇點票

約定你

約定你
1030，18區各區票站要人

約定你

ok

輕推

手足咁辛苦出黎抗爭都係想攞返個話事權，而家唔出係咪想俾廢老繼續生人霸死地笑你哋係曱甴？ 同我出黎投票啊

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

推！

和你點！

去

無問題

推啊！一齊去睇

要人
唔洗去好遠咋喎 最遠10分鐘
你一定要去

遠就話者
最遠由你家中出去票站 唔洗十分鐘
一定要去

早啲寫定先，若果大家會前往點票站監察，有幾樣野可以注意，首先在場無論係票站主任定係點票嘅相關公務員，都唔可以離開地下劃出嘅 「限制區」，因為有時好奇怪地票站主任係會將廢票個箱擺離開個「限制區」，記住在場人士要警告佢唔可以咁樣做！另外點票完畢之後記住問返個票站主任攞晒返所有數目：「成功點妥選票」+「廢票」，係咪=投票人數「即係派出左嘅選票」，數目唔對就要票站主任釐清原因及理據！當然要四目關七，睇吓票箱、選民名單logbook等等等等有冇古怪野！大家唔係淨係坐喺度睇點票㗎！

會呀

泛民本土全面告急

推

和你點票